最近身邊出現左兩個有可能發展對象

A : 細我三、四年，同我諗法、行為都有啲似，相處都好舒服，佢對我亦有意思

B : 細我近十年，雖然年齡細，但諗野都成熟，相處上黎比起A會差少少(始終A同我諗法較接近），佢係好明顯鍾意我

兩個既外表都唔差，白白淨，樣都算中上，身邊啲朋友都話佢地靚。但身材就B好啲

自問唔係有錢仔，B話因爲我既性格而鍾意我，A就言談之間講過下好欣賞我工作既時候，同埋我既信念

如果真係揀，揀邊個好？

A
B

「也許每一個男子全都有過這樣的兩個女人，至少兩個。娶了紅玫瑰，久而久之，紅的變了牆上的一抹蚊子血，白的還是『床前明月光』；娶了白玫瑰，白的便是衣服上沾的一粒飯黏子，紅的卻是心口上一顆硃砂痣。」

睇你用開邊隻手啦

右手既

所以難揀